Praha 18.11.2009 Drahá Lenka, pišu tebe z Prahy. Bydlím teď už tři měsice. V praze studuju češtinu a take angličtinu. Praha se mi moc líbí. Včera ja a mé kamarády chodili na proházku do centru. Byli moc hezké počasi. Bylo teplo, nefoukal vítr a tak dál. Šli do kina, potom do kavárny a take do knihkupectvi. Tam jsem se nakoupila knihu od Karela Čapka. V 21 hodinu byla už doma. To byl moc pěkný den. Čekám se na tvůj dopis. Ctěla bych tobe telefonovat v pátek večer, ale to nevím, protože teď je nemocná. Nakoupila jsem se kapky v lekárně a sedím a piju čaj. Myslím že všechno bude v pořádku. Myslím na tobě Eva
